<resources>
    <string name="app_name">My Recipes App</string>
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="someInfo">Коротко про головне</string>
    <string name="recipe_name">Назва рецепту</string>
    <string name="fullRecipe">Повний рецепт</string>

    <string name="pizza">Піца</string>
    <string name="salat">Салат</string>
    <string name="pasta">Паста</string>
    <string name="cake">Торт</string>
    <string name="cookies">Печиво</string>

    <string name="pizza_url">https://maximum.fm/uploads/media_news/2018/03/c6c91bd41d6cebaa77796d13c8c92716ab124bba.jpg</string>
    <string name="salat_url">https://smachno.ua/wp-content/uploads/2009/10/03/Depositphotos_7299284_m-2015.jpg</string>
    <string name="pasta_url">https://img.tsn.ua/cached/841/tsn-f31867ea2500d8c162f8e1b3822736e1/thumbs/1116x628/f6/75/0553f41f1f4d5c7704cfdc0f77b275f6.jpeg</string>
    <string name="cake_url">https://images.1plus1.ua/uploads/articles/000/007/075/bdad073d2c77b0525e32a0e9784089ea.jpg</string>
    <string name="cookies_url">https://images.unian.net/photos/2020_07/thumb_files/1200_0_1594369092-7690.jpg</string>

    <string name="pizza_somei">Піца з ананасами</string>
    <string name="salat_somei">Салат "Грецький"</string>
    <string name="pasta_somei">Паста "Пепероні"</string>
    <string name="cake_somei">Полуничний бісквітний торт</string>
    <string name="cookies_somei">Пісочне печиво</string>

    <string name="pizza_morei">
Підготуйте тісто на ваш вибір, розкладіть на ньому томатний соус та нарізані шматочки ананаса.
Посипте сиром моцарела або іншим сиром за вашим смаком.
Приправте піцу сіллю, перцем та іншими спеціями за вашим смаком.
Запікайте піцу в попередньо розігрітій духовці протягом 10-15 хвилин (або доти, поки сир не розтане і корж стане золотистим).
Вийміть з духовки та прикрасьте свіжими зеленими травами та перцем чилі за бажанням. Смачного!</string>
    <string name="salat_morei">
Помідори, огірок, цибулю та перець нарізати кубиками і помістити в миску для салату.
Додати оливки.
Зверху розкласти натерту на тертиці фету.
Перед подачею злити олію та лимонний сік у окрему миску, додати сіль та перець, перемішати і полити цю суміш по салату.
Салат готовий до подачі на стіл. Смачного!</string>
    <string name="pasta_morei">
Спочатку наріжте пепероні на тонкі кільця і обсмажте їх на олії до легкого золотистого кольору.
Додайте дрібно нарізаного часничку та томатний соус.
Доведіть до кипіння та готуйте на маленькому вогні до того моменту, поки соус не загусне.
Окремо відваріть пасту згідно з інструкцією на упаковці та злийте воду.
Додайте відварену пасту до соусу та добре перемішайте.
Подавайте гарячу з тертим пармезаном та зеленню за бажанням.
Смачного!</string>
    <string name="cake_morei">
Приготуйте бісквіт за базовим рецептом.
Очистіть та наріжте свіжі полуниці на шматочки.
Збийте вершки з цукром до мякого піку.
Покладіть перший шар бісквіту на піднос і на нього половину полуниць та зверху нанесіть шар вершкової сметани.
Повторіть ці кроки ще раз, закінчивши з шаром вершкової сметани.
Прикрасьте верх торту за вашим бажанням - полуницями, шоколадом чи іншими фруктами.
Поставте торт в холодильник на декілька годин, щоб він добре пропитався. Готово!</string>
    <string name="cookies_morei">Збийте мяке вершкове масло з цукром та ванілінським цукром до отримання однорідної маси.
Додайте яйце та перемішайте.
Поступово додайте просіяне пшеничне борошно та змішайте до отримання мякого тіста.
Сформуйте з тіста кульку, оберніть її у плівку та поставте в холодильник на 30 хвилин.
Розігрійте духовку до 180 градусів.
Розкатайте тісто на дошці до товщини близько 5 мм.
Виріжте формочоками бажані фігурки та покладіть їх на покриту пергаментом поверхню.
Печіть печиво протягом 10-15 хвилин, доти, поки воно не стане золотистим.
Смачного!</string>

</resources>